{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158779?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 노을바다펜션"
    },
    "text": "モダンでラグジュアリーなインテリアを備えた夕焼け海ペンションです。 - 快適な宿泊のため、広い窓越しにオーシャンビューが楽しめます。 - スパとプールも完備されており、リラックスできます。 - 予約された料金は基準人数にのみ該当し、追加人数、バーベキュー施設利用料、その他の施設利用料は当日現地にてお支払いください。 - 追加人数料金およびその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。 - 基準人数を超える場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 これは乳幼児を含む料金です。 - バーベキュー施設をご利用の場合、ペンションのスタッフに事前にお知らせください。 利用料は現地でお支払いいただくことになります。 - 電気グリルをご利用の場合は、2万ウォンの追加料金が発生します。 - ペットは同伴での入室はできません。 もし同伴する場合、強制退室及び払い戻しはできません。 - 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の許可がなければ入室できません。 - その他の施設をご利用の際は、管理室の案内を受けるとより便利にご利用いただけます。 - 天災地変により予約がキャンセルされる場合には、払い戻しは適用されません。 ただし、建物の倒壊や火災の場合は例外です。 - 個人用品としては、ブルスター、電気グリル、エアフライヤー、携帯用ガスバーナーなどはご使用いただけません。 - 安全に注意するため、安全注意事項を守ってください。 - 夕焼け海ペンションのお知らせです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "モダンでラグジュアリーなインテリアが特徴です。広い窓からオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スパとプールはありますか？",
            "answer": "はい、スパとプールが完備されています。リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金やバーベキュー施設利用料はどのようにお支払いすればいいですか？",
            "answer": "予約された料金には基準人数のみが含まれています。追加人数やバーベキュー施設利用などの追加料金は、現地でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合は事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合は、事前にペンションのスタッフにお知らせください。利用料は現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。同伴する場合、強制退室となりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女は同室での宿泊はできません。同性であっても保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "安全についての注意事項はありますか？",
            "answer": "安全に注意するためには、安全注意事項を守るようにしてください。"
        },
        {
            "question": "天災地変によるキャンセルの場合、払い戻しが適用されますか？",
            "answer": "天災地変によるキャンセルの場合、払い戻しは適用されません。ただし、建物の倒壊や火災の場合は例外です。"
        },
        {
            "question": "個人用品として持ち込めないものはありますか？",
            "answer": "ブルスターや電気グリル、エアフライヤー、携帯用ガスバーナーなどは持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設を利用する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "その他の施設を利用する際には、管理室の案内を受けると便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 508
    }
}